今次老鼠安追得上周永恒未?

又一世紀賤男
有無CHING約埋今晚7點去銅記記者招待會掉雞蛋

完全兩回事

老鼠安剩係身份都震撼好多

仲要周真係狗西偷食唔要仔女 許只係有西送上門食左條女